李嘉誠基金會宣布：李嘉誠已接種疫苗！

肯定係輝瑞

all in 打復必泰

不過打邊隻就冇人知

長生不老疫苗？

連登仔：恐懼撚

誠哥會唔會自己研發

問題係佢個人係香港定加拿大

喔 佢打咗疫苗

共濟會會員專用配方

Now:復必泰

又會咁岩尋日話9月無得再打, 今日就打左咁岩既

最新：李嘉誠已接種第一針「復必泰」疫苗。

誠哥都打復必泰，咁重邊有人會打科興

李嘉誠已打「復必泰」疫苗！！！

佢投資從未失手
佢打得復必泰知咩事啦

咁都係新聞？

反疫苗撚：誠哥都on L9

港共 ：BNT 開到 9月，打定唔打？

佢呢個年齡 過一排死都無得怪邊個

Deep State都打,連登仔又炒車

好勇，呢個年紀都敢打

公然犯國安法都算，仲要周圍push話俾人聽

仲有頭髮。

特別版

誠哥今日打咗飛機 你打咗未

做咗藍屍

早期賣港份子

勿推

佢呢個年紀一中肺炎就100%死
比我都會老西打左先

真係deep state嘅話枝針就係假啦

佢會唔會死

第三代疫苗

跟

熱狗/波台狗又嬴:

強如李+x都誤信fake new just a flu

咁我打復必泰

李+x正傻閪

誠哥都想去譽宴食飯

唔打9月後強制打科興/國藥

選擇唔打又無醫學證明果D，連工都無得你返
唔比你坐車，唔比你入任何商場

果班反疫苗撚咁耐都仲未睇透港共?

佢應該會24h有人睇住身體情況

自家研發

正視聽

佢冇講咩疫苗 可能只係打咗卡介苗

反疫苗撚：唔通打鹽水又話你知咩

你講多次?

咪睇下點囉

當日李+x走資, 比人話佢傻閪

記住唔好打

人地驗身都過百萬，每條血管驗，平民做到咪跟

伊凡卡都打咗

白痴仔，卡介苗係出世嗰陣打架！

誠仔

李+x: 弟時就強制, 你地咪唔好打

索到

吹水啦 張相都見唔到支疫苗

拜登都打咗

岩先蘋果彈出嚟 嚇撚死

反疫個班分分鐘藍黎喇 幫政府Keep住低接種率
政府就可以不斷用接種率不足去維穩

如果我係個護士 隻手應該會震到仆街

港女話唔打

冇嘢夠誠哥本人多說服力

唔打科興。叛國

李+x出世唔記得打

林鄭都打咗

快撚啲強制啦打屌，仲等咩

多名司局長都打咗

如果李生今年過生 就好大件事

如果誠哥都死佐就經典了

反疫苗撚呢？

我真心好驚佢會死

誠哥打支針都有新聞

唔打既人
無論邊個打左 或者全世界人都打曬
都係唔打嫁啦
邊個邊個打左who fucking care?

普京都打咗

開始咒佢會死了

未即係輝瑞+biontech囉

Deep state 個new world order係要全球人口減少至五億，仲要係優質人口！

李+x正傻閪

李+x=燈神

老野打既cost benefit高過後生仔

驚咩，現場應該有成堆醫生藥劑師醫療團隊係到stand by

好似上次侵病左咁

成班係度打稻草人

靠估：可能係某勢力要求佢打做宣傳呢？！

佢打嗰支同你打嗰支都未必一樣啦

拎住外國護照住係英國講依句說話
忍下啦可能會強姦你少啲呢

阿誠生活好規律，朝朝都有食早餐

意大利總理都打咗

高純度疫苗

咁今次啲港女講得好合理
我撐港女，吹咩

90幾歲又唔會周圍同人接觸，真係唔明做乜要打
誠哥諗嘅野，我呢啲窮撚真係唔明

李顯龍都打咗

會唔會超人殞落架

預測到, 9月777強制打, 打科興即死架喎

法國總理都打咗

成班醫療團隊背後廿四小時幫佢mon住
驚閪

其實你嚇夠未

當日李生放長江大樓, 成班人笑佢
走資又係

今次睇下點

澳洲總理都打咗

近日有網民卻分享，自己早前乘搭一輛 5 人座位的紅色的士，乘搭途中「撳死咗隻蟲」，其後更發現車廂內不單有一隻，而且整個車廂內有大大小小的木蝨，甚至連的士司機的衣領上也有一堆爬來爬去。其後下車後，每名乘客身上也被這些木蝨「附身」。因此事主特意發帖提醒市民乘搭的士時要小心！

事主分享自己早前乘搭一輛 5 人座位的紅色的士
車廂內發現大大小小的木蝨
下車後各人身上也被木蝨「附身」，有人翌日更被叮至又痕又痛
事主於 14 日外出辦事後，一行 5 人乘搭一輛紅色的士回公司。在馬上到達時，他的手「唔為意撳到啲嘢出血」，發現原來是「撳死咗隻蟲」。其後經他仔細一看，發現車廂內周圍滿佈大大小小的木蝨。嚇得事主當時馬上「向前坐咗半張凳」，在支付車資時，他更看到的士司機的衣領上，有一堆大大小小的木蝨在上面「爬嚟爬去」。

雖然事主發現後已經「向前坐咗半張凳」，但在下車後，衫褲鞋袋均找到超過 10 隻木蝨，而且同車的所有人身上都被木蝨「附身」。事主當時已經馬上「又掉嘢又浸熱水」，清潔消毒已經花了大半日。直至 15 日，當日同車的其中一名同事身上「到處紅扑扑，又痕又痛」，疑是當日被木蝨叮到。事主表示已經投訴，明言「諗起架車仍然係街載客就起雞皮」！

帖文一出，隨即引來大量網民留言以及轉發。不少網民均同情事主的遭遇，「我睇你張相都周身痕」、「睇完即刻打冷震毛管動」、「哇！好恐怖囉」。更有網民直言「啲木蝨繁殖得好快，如果帶咗返屋企好麻煩」、「啲 5 座好多蟲㗎」、「呢啲係臭蟲／木蚤，野到屋企的話成間屋嘅木傢俬都可以掉得」、「個司機的忍耐力咁強，成日俾蚤咬都冇嘢，係咪儍」。大家在乘搭公共交通工具前，也要留意一下周圍的環境！

其實去到佢依個level打其他外國疫苗都得啦，點解要打返支製biontech

d外國大粒野打晒 習大大做乜唔打科興國藥

我信黃小姐

講俾人聽就復必泰...

長江生命科技出㗎？

今次係佢唯一一次，亦都係最後一次

你思維都幾特別

特別on9

養和打一定係BNT

戇鳩 快撚啲全面強制添啊
幫政府含住條撚先廢時佢強姦你

利申 唔反疫苗 不過你啲logic真係戇撚柒鳩

有去過現場就知其實好多老人家都打

有乜好宣布

話你On9又驚你嬲，依家喺政府利用抗疫嚟實施壓迫管治，政府制造壓力試圖威逼市民打佢安排嘅疫苗就正正喺壓迫管治嘅一部份，你竟然聽從政府意願叫你做乜就做乜否則政府就不高興咁就叫做悍衛自由？！從來香港人點樣對待自己嘅身體有絕對們自由，打定唔打應該由市民自己話事。佢今日可以脅迫你哋打疫苗，第日佢就可以進一步用其他借口脅迫你做其他更過份嘅嘢！

連登個個人中龍鳳 要跟個廢老打？ 傻傻地

淨係香港要打疫苗？
你都痴能線

寄咗支輝瑞過去又要講你聽咩

我諗佢既意思係幫一個大人物打針

無超能力去透視個成份嘅人都無資格肯定自己打咗乜

係中環中心呀！

邊個水誠哥打針

唉..... 大手購買長實

有錢真好，話打咗就打咗

咁嘅邏輯諗嘢

復必泰

人地果枝點同你地果枝

好想知個姑娘係做到有幾勁先幫到誠哥打針

今時今日要維穩洗撚靠疫苗咩
你個腦去撚咗邊

果然唔打4hing
伏必泰同4hing 黃金交叉好快出現

有咩人可以要脅到誠哥條命

李嘉誠 人生最大風險既賭博 算唔算呢鑊

可能有人換左科興俾佢 咁就GG

死得仲快

你都識講人哋外國啦！外國吖嗎！你點知人哋外國嗰啲尤其是顯貴或政要打嗰啲同你喺一模一樣嘅貨呀？佢哋放心打喺因為佢哋有辦法知道嗰啲喺真疫苗，仲有！人哋其他人民都有權唔打㗎！照你咁講外國夠有人玩火山口內漫步挑戰啦！咁你喺咪都要跟住去吖？！

反疫苗撚：李+x係恐懼撚！中晒政府陰謀！弱智黃絲！

做show相,真果針係醫生幫佢打

唔知你點睇安心出行

最初就話自願，
然後反口強制安心出行但可以寫紙仔
宜家就放寬安心出行、但寫紙仔唔放寬

接落黎一定再收緊寫紙仔

同埋佢現時最新個放寬條件已經係要求員工要最少係接種第一劑疫苗先得
接落黎一定用各種方法令企業迫員工打疫苗

最簡單就再收緊到食肆要一人一枱
員工打咗疫苗用安心出行就可以四人/六人/八人/十二人 一枱

你覺得點解唔會咁做?
只要加重企業運作成本，企業自然就會迫員工去打針，唔打針就會要求員工自願離職/炒咗佢

誠哥都打，連登班反疫苗撚仲話唔撚安全
防唔撚到變種病毒
咁撚驚 慢慢等十年後疫苗la

誠哥洗撚自己郁手

「打完唔戴口罩我就信勒」

政府擺撚到明話放風比權貴知
好盡快打復必泰 唔打就得科興 到時乜柒都強制疫苗

咁你打埋我嗰份啦！唔使客氣！

打撚左啦 到時得返科興留返比你

點解誠仔唔等第二代疫苗先打， 睇定D 先打撚今次點算

黎緊復必泰要斷市喇，點唔係新聞。

私人飛機德國空運最新一代權貴特供疫苗

冇人開盤？

高潮緊, 你碌上去會見到瘋狂洗版

你咁計飯都唔使食la
你點知香港入口d菜同肉有冇毒呀

咁年紀恐懼正常
後生細仔恐懼就死撚左佢啦

傻孩子！擺得喺香港俾你打嘅所謂疫苗無論喺中國貨/外國貨/香港貨喺咁嘅政治情況你估真喺疫苗/當中無做手腳？！唔讀書固然唔好，但比讀死書甚至讀壞書好！

應該係放風比中產多D
權貴無論咩情況都可以打到
港共實準備咗比佢地
已經倒數緊關逃生門
半強制迫你打果時就係科興/國藥 二選一

咁呢單新聞係講斷市咩？

誠哥好波！

係啦 要做手腳係食水度做都得啦 洗撚叫你打針
不如你擔心下d食物有毒啦on99

誠哥做乜都可以係新聞㗎啦

誠哥係好多人風向標嚟，你睇下呢個月會唔會突然多左幾倍人去打復必泰啦。

誠哥都打
係咪即係可以去打了

見你咁講
即係空氣都可能比人加咗料？
香港人！！唔好呼吸！！

如果講民意認受性
真係李嘉誠三個字就殺晒
而個總點
佢打嘅係BioNTech

誠哥可能玩悶左 香港已前冇安樂死
呢次唔駛錢仲可以揾多2百萬

2百萬

誠哥個頭都幾撚大

佢有錢還有錢
每條血管驗就真係吹大咗喇

角度問題啫

你覺得啲有錢人既疫苗同啲賤民打既疫苗成份係咪一樣

注射入體內比吃落肚的效用更大，做過手腳嘅疫苗喺注射前會「小心」保存直到那些「疫苗」可以直接注射入目標體內，裹面暗中做嘅手腳少很多被外部破壞。但食水食物就唔撚同，其運送、儲存及製作、加工過程都不知經過幾多手，外部破壞機會多很多，影響「造手腳」嘅效用！例如晶片追蹤器你話喺注射入狗、豬、牛、羊嘅體內吖還是放在飼料中等動物自己吃落肚較有效達到目標呢呵？！

笑咗 夠曬兒登 feel

係咪真係有打都冇人知

李+x 而家啲英國業務，食正 BNO 移民潮

佢一舉一動個政治影響力幾大知唔知

你估佢唔想呀？！佢只喺未做到咋！

60萬人打咗第一劑疫苗死16人
武肺確診11000宗死200人
想知點樣打疫苗可以確保到安樂死

快啲死

four兄安樂死，我就唔反對既

中間嗰個對嘢
記者真係識揾人訪問

係囉 誠仔搞到 antivax 登又炒車

佢本身好健康

係喎 健康唔打針撚炒埋車

想水班港豬打嘛

誠哥都打左喎，應該無事既

入食物及食水咁間接成本、效率低好多！點及得角疫苗方式直接注射入目標體內有效得多呀！(又一個讀壞書嘅港共pr仔)

高接種率先係維穩
到時行街食飯搭車都要出示電子針卡

恐懼撚: 我打左針有得堂食 幾咁自豪

補充更正：高成本

成班抗疫撚+pr傾巢而出

誠哥都打
問題係你有無佢年紀咁老，年紀有返咁上下都有風險
唔會因為誠哥打左而無副作用

Biontech ver. Mr. Lee1.0

其實落毒政府應該無咁無聊
佢淨係想出健康碼啫
個個打左針咪出電子針卡+安心出行二合一囉
無打針嗰啲人就即係大陸健康碼紅色咁

咁既年紀先唔恐懼喎
後生咩都玩過唔想咁早死住

到時睇下港共賠唔賠錢

個重點係誠哥打完都唔會話
屌你政府強制打科興就好喇
我打左Biontech

佢咁嘅年紀，真係要打，重點係佢一定有醫生check 過同跟實，普通人點比。

誠哥喺香港影響力幾大你知唔知？

養和嘅NOII落場同佢打
唔惹小

連登仔個個把口惡話唔打

一話無得番工佢衝撚左去預約打啦
然後番上黎繼續鳩up 叫人唔好打

諗起以前d 罷工，全個圈子醫護工程會計銀行航空飲食
個個貼句ig story 就當罷左工

一去到番工層面你真係唔洗擔心，香港人你叫佢同哥斯拉隻揪佢都打比你睇

個護士本身係主任級
真係好大陣仗

你唔打疫苗佢一樣逼你用安心出行
佢就算真係出電子針卡
打咗疫苗一樣可以唔用 繼續外賣

有理由相信養和係真BioNTech
所以日日book爆

鬼唔知呀媽係女人，佢打科興先算係新聞啦

佢講你就信 可能咩都無打過 , 水你班on9仔 打。 幫個臭西做政治任務。

如果強制打毒針，誠哥頂多咪去第度，你驚誠哥冇地方去咩

誠哥加拿大人來
最多咪返去

風險： biontech < 科興
效用：biontech >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 科興
弱智都識揀啦，唔洗佢教

誠哥打果劑會唔會同普通人打果劑有分別？

佢住嗰到又唔會比人去 又無人 有肯定加灑啲空氣過濾消毒 可能仲安全過白宮 白宮會有人出出入入

有事咪打支大A咪無事

做好哂risk management

侵打bnt 定moderna

其實誠仔係見我打咗先打

工人、家人出入都有機會惹比佢

誠哥佢早唔打遲唔打，點解係要等政府話今年唔入新針先打。
擺明知道港共會有實施強制接種，幫中國清科興同解決「免疫落差」，解決接種率低問題。

唔好唔記得中共行中央集權制，領導人一定諗全民強制接種去達成目標，專家意見、反對聲音都可以忽視。

主要係個名氣啫
其實支藥係藥房開，前線打針護士都唔知係咪真

吊那星, D人話我嚇人
你地唔鍾意, 唔好打
唔好話我煽動

佢扔勁多錢喺biomedical方面的科研
包括CRISPR Nobel Prize得主
佢打信得過佢

你地唔鍾意, 咪唔好打
唔好話我煽動

不過只係提醒你, 国安法係尚方寶劍
9月時再無得打
到時唔打国家疫苗, 都可以話你係叛国
你地唔鍾意, 咪唔好打

只要佢開句聲天滅中共，保證全黨死清光

用599J咪得

得啦知啦，快撚啲強制啦仆街

體育館d大場有15～20個booth幫人打針
養和得5個
容量差幾倍

養和啲疫苗同社區會堂啲疫苗會唔會唔一樣

連登仔：打疫苗正傻仔 都唔知有咩事
我最撚醒淨係信自己 全世界都打我都唔打

兒登仔：我淨係信自已 全世界都打我都唔打

反疫苗撚：扮打疫苗 打鹽水又話你知咩！

兒登仔：好驚好驚